[新春小賭]射龍門戰況分享!

入阿嫲度拜年玩射龍門
帶兩千算
開兩次ak兩次都中k柱
我仲要兩次都半pool
set 最低50